有接受咗另一半出軌 仍然繼續一齊嘅 入一入嚟

究竟點先可以繼續面對到佢?
偷睇完d msg 真係覺得佢份人好撚假 好嘔心
每次見面都會唔知佢邊句講緊大話
連做都唔想同佢做 覺得好污糟
諗起佢點樣主動聊另一條仆街做愛 真係好傷心 好辛苦

有冇接受到仍然一齊嘅巴絲打 可以分享你地點諗
好想死

大

你會覺得嘔心
就啫係好介意啦
咁就應該分手
唔分手作賤自己又走上嚟叫春
戇鳩鳩

唔會接受到
分手啦

留定名笑傻仔

我就係想知要行落去 應該要抱住咩諗法
成功過嘅巴絲分享下啫 唔係叫春

嗯

On9！做人嘅嘢！唔開心咪分囉！行落去把撚咩

唔好行啦
睇下你改嗰個username
條刺點都係抆唔走㗎
就算真係接受咗
下次一有事就好容易會懷疑佢

正常唔會接受到，所以之後嘅嘢唔成立

on9仲唔撚走

另一半係男定女

真心答你
當你好愛一個人
你只想佢開心
佢做乜都好啦
可能後生貪玩姐
搞三搞四都唔代表唔愛你
因為我覺得性同愛係分得開

我曾經發現男朋友出軌
原諒咗
但冇分手
自此之後我冇check佢d野
也不太過問
暫時都相處ok
冇乜安全感就基本
自己睇開d 再唔係你又去偷食平衡返心理
唔捨得放低佢 咪你自己受囉
你愛依個人 你要接受埋佢嘅唔好
你接受唔到 就早d放過自己

利申: 放唔低的蠢人

Same here...

總之你自己諗下佢做果件事時 比人屌/屌人 時既心情係點
你就會醒
根本由佢做出果件事時 已經唔再有愛
你可以繼續愛佢 但唔可以接受自己同佢一齊
如果唔係你只係卑賤既存在

好的 多謝哂你地先

男人性同愛真係分開
唔係後生貪玩
啲阿叔到四五十都係咁

綠帽唔怕戴最緊要除得快 巴打
男人老狗呢樣嘢真係接受唔到

冇get over過 每次佢同我講一句野我都會諗佢係咪有咁同其他人講 我覺得要比時間大家重新build trust

有 我接受左 之後當佢水泡 一腳伸開佢個陣都唔需要心痛